識英文嘅各位，會唔會漏左Quora戰線?

Quora上面關於呢場運動嘅問題幾乎比五毛攻佔曬
而且佢地嘅打法係走議論文路線，圖片並茂，引經據典
以小弟我嘅英文水平真係唔夠做
有冇英文勁嘅手足可以加入呢條戰線？

推

Quora已淪陷，YouTube都差唔多

quora好撚難救 全部5毛扮外國人 仲好似分等級制 年資長就玩哂
同yahoo一鳩樣你唔會浪費時間將d墨水變清水

成個平台根本痴撚線
成班鬼佬藍到仆街
班大陸閪係咁宣揚獨裁
最撚有趣係有個印度人分析香港示威，結果係話香港人係尋求獨立，連印度人都屈我地港獨